紫外線係咪武漢肺炎的弱點

紫外線有極良好的消毒殺菌作用
武漢肺炎係中國爆到七彩
但同時西藏只有一單確診
西藏係高原地帶 紫外線極高
所以武漢肺炎係西藏唔容易傳播

我地以為2003年沙士消失係因為天氣熱
但睇返新加坡同泰國
天氣係熱
同樣有社區爆發
而同時新加坡同泰國紫外線指數唔算高

沙士消失係因為夏天來臨紫外線指數增高
個太陽同你殺死病毒
咁我可唔可以假設紫外線係武漢肺炎的弱點?

等到果時都可能係8/9月既事

good guess

利申 市民

人口密度係肺炎嘅弱點
環境潔淨度係肺炎嘅弱點

西藏人冇支那人咁污糟

新加坡紫外線

曼谷紫外線

疫症唔會爆發唔單止係紫外線一個因素

可能係西藏人口稀疏

空氣都潔淨過支那好多

poor penetration

yes and no

"When it comes to UV sterilization, not all kinds of UV are effective. What does that mean? To get a little technical, ultraviolet (UV) means “beyond violet” and refers to a range of electromagnetic waves with a shorter wavelength (higher frequency and energy) than the visible violet light. UV is divided into three types with reducing wavelengths and increasing energy. They are UVA, UVB and UVC. For UV sterilization, only UVC (100-280nm) has high enough energy to effectively kill microorganisms. When you are shopping for a UV sterilization product to try in your home or business, make sure that its UV wavelength falls in the range of UVC (100-280 nm).Is UV sterilization effective for viruses and bacteria? The short answer is yes, and even more organisms. Studies have shown that UVC at 254 nm is effective against all foodborne pathogens, natural microbiota, molds, and yeasts. Because microorganisms come with different sizes and shapes that affect their UV absorption, the required time for killing each species varies."

紫外光係得 不過太陽光入面嘅紫外光唔夠深唔夠力

五大訴求,缺一不可 + 釋放王怡牧師 + 對拆毀教堂燒十字架真誠懺悔
才是無漢肺炎消失嘅關鍵呢.
不過
出埃及記７：３－４說，「我要使法老的心剛硬，也要在埃及多地行神跡奇事。但法老必不聽你們，我要伸手重重地懲罰埃及，將我的軍隊以色列民從埃及地領出來。」

去南極醫病

支那人係地球既弱點

研發一種識發射紫外光既氣體
然後吸入肺

隻野跟本就係回力標，專殺藍絲廢老

空氣都稀薄好多。

西藏本身人口密度都低 D?

諗住夏天無肺炎同切左個肺無肺炎道理一樣

到時就變左肺癌

你未去過西藏

係因為西藏人入晒集中營啫

西藏高原, 空氣稀薄
所以肺炎患者, 唔會敢入去
就算入到, 都會好快死, 根本傳播唔切
所以西藏咁少case

頭先屋企樓下仲有廢老隨地吐痰

人民日報: 中国已經成功消滅肺炎